覺唔覺d師奶去百佳買百幾蚊野都要碌卡好煩

煩撚到
成條隊等佢一個

覺請正評

利申 非歧視但so far未見過有男人咁做

用開apple pay 都算碌卡一種 嘟一下搞掂
利申: 男人

用開apple pay 叮一聲搞掂

平時買咩都用卡，買支水都比卡，點睇？

我買支水都碌卡
而家啲信用卡有晶片
唔過200蚊都唔使簽名，嘟就得

講緊又要打密碼又要等佢簽名戈d
你話買千幾二千野都算
百幾蚊都要碌卡

做超市見過有呀婆買梳蕉都碌卡

paywave 啦屌